發覺連登仔價值觀好得意，以色列個個星期殺伊斯蘭豬伊斯蘭狗就話殺得好，敘利亞死幾十隻伊斯蘭豬伊斯蘭狗就熱血沸騰

美俄衝突會引致第三次世界大戰㗎
話之敘利亞死多幾萬伊斯蘭豬伊斯蘭狗啦

有無考今年DSE?

無

不緊要啦

又抽

Israeli snipers shoot 6 Palestinian journalists, killing one–making international headlines

殺記者連登仔同恩雨之六點半新聞都唔理啦

第一日上連登? 連登仔跟本係政治光譜另一邊嘅藍絲廢老，除左政見唔同d思想跟本一鳩樣

願聞其詳

求解

個個都惡過共產黨

個班撚樣一向都屌咗先架啦
成班中學憤青憎人富貴厭人貧最好就天下大亂

我覺得連登仔好易俾六點半新聞煽動情緖
好少會睇下BBC呀半島電視台講緊咩

佢地睇下BBC呀半島電視台都會話所有女人都係雞架啦

樓主係Daniel Defoe

不敢高攀
我只係人稱考試狂嘅一個小小網民

侵侵肯炸猶豬既話我一世唔反侵

點會發生？

梗係唔會
想炸都唔敢啦